點解全世界對突發大型傳染病可以處理得咁差

除左極少國家以外，全部都係垃圾

因為民主國家唔會有隱瞞疫情搞到咁

獨裁政權可以唔理人民生死咁隔離

係咪全球有共識大清洗人口啊？

見到意大利好似唔救廢老，我都開始有d懷疑

縱容支那人嘅後果

一帶一路喎

要睇源頭係邊到，你源頭係美國，隻病毒好快就收皮啦，又高科技又透明，醫療又好

源頭係非洲，會爆發，但唔會爆到全世界咁，會局部地區爆，啲人無咁多錢買機票周圍走

源頭係中國，屌，又呃又騙，瀨蝙蝠，瀨美國，瀨台灣瀨日本，瀨地區政府。 都不特止，仲要收買國際組織幫佢做宣傳機器。 你以為完啦? 錯晒

如果武漢肺炎病毒真係P4實驗室人工合成，拎黎做武器。
情況就好似每個受感染國家都比中國核爆左一次
歷史上都係得少數地方受過核爆，而家係全世界一齊爆。

以生化武器角度睇，中國呢個大罪魁一定要受審判

信左
支那世衞

因為政治都係黑暗

我都有同感，好似想針對老人同長期病患者，呢兩類對醫療需求大嘅人。

咁高傳染性既肺炎真係第一次見

補充少少，自然進化病毒同生化病毒比較，傳染性、致病率、死亡率有天同地既差別

我咁睇
歐美國家呢幾代都差唔多冇預過呢啲傳染性咁高既流感 大家都低估左個病毒
相反 香港同台灣相對正路都係因為 唔信中共 有經歷過沙士

更何況之前世衛講野係人話會叫各國小心應對 而家係奶共奶到痴左線
所以更加冇乜國家智對呢隻人工合成既病毒上心

想問兩者分別

利申 乜柒都唔識
但信隻肺炎係人工合成

只要baby boomers 死一大半 後生先至有未來

應驗未日預言
如果唔係我都唔明 點解各國都揀最自毀嘅選擇

其實對大部份人黎講都無未來，因為佢地既資源都係留俾後代，唔係充公

詳細d

除咗 北韓、俄羅斯、台灣 ，其他國家作出嘅應對措施都唔合常理。

全世界好似都想借呢隻中國病毒去清除自己國內嘅廢老

幾好呀 地球人太多

個個國家都係戇撚鳩鳩咁：「信世衛，唔怕」
早登極樂

會唔會到時全世界都打鳩中國
然後要中國賠償
八國聯軍

得台灣表現叫好
其他都係奶共奶出禍

之前編論文已經話左比你知是化武

今次係百國聯軍啦

歐洲都無錢點聯軍，頂多叫老美出手自己打嘴炮

成個歐洲都係垃圾

但上幾代有嘛，寫左喺人地本歷史書裡架囉，剩係記得一戰二戰死幾多人。。。
歐洲國家經歷過Black Death, Spanish Flu等等，到依家民眾衞生意識都仲咁差，想救你都救唔到啦

仲有仆街譚得塞，歷史罪人
要釘在十字架上審判

因為要奶共

一方面想保住個經濟。另一方面又想控制疫情。 兩頭唔到岸

歐洲仲歐聯緊
都知班白皮豬諗乜

因為俾who同中国fake撚左

因為正常發達國家會喺疫情初期就收佢皮，搞唔掂會請其他國家幫手
窮撚國家對外交通不便，通常有事連新聞都少，你唔知

係得中共又廢又隱瞞又收買WHO，班中國人又打醫生吐口水，仲要病都食退燒藥隱瞞病情出國玩

因為大家都靠世衛呢D組織 但世衛廢

因為和平令人墮落

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

全世界仲停留係有病徵先傳播的時代,唔知支那生化武器已經變左做無病徵傳播

因為人民幣
完

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

源頭係美國既 Spanish flu H1N1 點計？

發源於美國，全球5億人感染，幾千萬死亡，死得仲多過中共大躍進＋文革

當時美國已經係發達國家，但 H1N1 正正會出現係現代化既養殖業同市場

某程度其中一個原因佢地相信自然療法
信自己抵抗力

簡單黎講呢個係中國發起既第三次世界大戰
以生化武器打響頭炮

奶共世衛責無旁貸

p牌 無得like

因為發達 民主國家唔可以強制人民唔出街
而 獨裁國家 又隱瞞疫情

聽落都好癲，恥與中國為伍

我地做得好既代價，就係03年幾百人犧牲換來既慘痛教訓得黎。

因為智商冇香港咁高

一個只要經濟，唔理人民，又冇道德嘅政府，繁殖咗過百萬個感染者，不斷咁放出黎。

一班自私嘅人民，唔信政府同醫療系統，令到人民唔隔離，向外逃難。

其實係香港做得好

本地爆發好難搞

傾好左唔打仗
但會用病毒去清理低生產力同智慧既人口
光明會計過曬了

人口過盛。。。
想借機滅d

因為美國睇醫生好撚貴 啲窮人冇醫保咪唔睇自生自滅

因為從前唔係支國受害者
不過依家係

仲未睇到人民幣既威力
連信賴開既機構都奶共既時候就如此下場

唔使瀨個政府奶唔奶共，根本係自己垃圾，毫無危機意識，你見台灣做得幾好就知依場完全係人禍
最諷刺係當初發展經濟係為咗改善人民嘅生活，宜家竟然為咗經濟risk人民嘅性命，本末倒置

係啦 日本都係 人口老化解決唔到直接解決人。

大佬呀經歷過spanish flu 個啲都老到死撚哂啦
仲要個陣係打緊一戰跟本理唔到咁多
隔咁多代防疫意識冇哂好正常

親身經歷過，同根據寫喺文字上嘅嚟做嘅警覺程度係唔同

西班牙流感發生咗一百年，經歷過嘅都死咗九成九

香港台灣嘅低確診數字令歐美國家人民掉以輕心，以為隻病毒唔係好勁，但冇諗過其實係香港台灣人民做足防疫措施得嚟嘅結果

民主國家爆到九彩喎

香港唔係淨係疫情啦 根本所有野都係後知後覺
好似早十年冧樹咁 唔係死左個前任局長個女 都無話有樹木保育既工作
明明做得政府應該都係高材生黎 但入到政府變左白痴咁

因為唔捨得啲錢

過去多年來所謂嘅全球化，地球村

經濟行先
理得你死

百幾年同依家點比，發達唔代表醫療水平高，你咁講中國一千年前都係發達國家，你試下炸個流感落去睇下死幾多

香港澳門停工停課咁耐都算一大德政

因為香港有血的教訓 無廣州肺炎經歷 香港而家同歐美一樣on99咋

想幫政府洗白? 屌你老母死3毛

WW3 is coming

台灣

譚黑鬼

有中國人帶住啲病毒全球走點備？

算唔上德政 係一定要做
留意返正苦一早封撚左大陸關就爆得再少d添啦而家感染人口全部都係去過大陸 或者同大陸人有密切接觸

點睇韓國高感染數字，但少死亡數字

信撚咗譚德塞個奶共狗鳩Up
到真係有事嘅時候已經遲咗

依家啲人冇咗防範於未然既意識

講野之前用下腦先

中國有核彈 仲8國聯軍
唔好發夢啦 最多咪真全球攬炒
金仔有可能有小核彈 已經R著數可以R咁多年 你估D國家 因為咩比佢R?

因為當流感處理 即係有人因此病死咗變成日常

香港人經歷過沙士，有經驗，同埋知道香港人自己友生命寶貴

因為好多國家甚至人民都係當流感

覺得會自己好返 唔注重

而且醫療用品罕缺

小城鎮 細城市 醫療設備 好一般

同樣有班自私既人

唔想被封城 唔想隔離 瞞報 逃走

唔大爆發就奇

佢太唔了解中國 同埋西方見面好多身體接觸

外國人一向較為冇咁古或，這是坦白公開一切的自然結果，但這有助世人了解實況如何，咁先可以有助做出明智決定

因為信who唔驚

你講完等於冇講，何補充之有？

求source

因為冇吸收沙士教訓 同資源一路減

根本想一次過解決人口老化同長期病患者對國家醫療體系既損害，根本留番資源俾下一代先係領導者既責任

簡單D講，殺晒番廢佬

根本上就要禁止化學組織 + WHO 去阻止spread

外國成日話洗手比戴罩更有用

但點解唔係why not both?
因為有隱形病人，中咗都唔知。人人戴罩可以減少蔓延喎

香港人台灣人同共匪交手咁耐，知道佢地隱瞞疫情，越叫人放心即係越危險
但外國人唔會了解咁多，正如我地唔理非洲疫情

因為支那報細數世衛仲要幫手含囉
作為總統要同人民交代
一句中國人同世衛唔可信就鎖國
經濟插水你估暴動先定爆疫症先

因為太白痴，信WHO，信大陸D大話，誤以為係流感，無紹歷SARS。只有台灣政府同香港市民知咩事。

只要你從 揭露真相會引起社會絕對恐慌 呢點就知

得罪講句你除非好似金仔咁殺撚曬啲病人
否則呢隻病毒咁樣彈出彈入根本防唔到
佢地仲要唔封關歡迎支那人

廢囉
香港人帶口罩嗰陣笑鳩香港人
而家自己奶晒野又後知後覺

理性思考好冇？

政治事件導致政府輕視疫情
譚得菜應記一功

宜家係求救中國喎
意大利韓國日本全部收取中國物資

又贏㗎嘞
（幾時肯面對現實？）

你都傻 成班人圍毆咪等同一定贏既賭局
有個咁既局你手頭又無錢你會點？梗係借啦！
有聯軍打支那 班歐豬都唔傻得晒 肯定瘋狂借錢加發債
再係支那度大掠特掠

信世衛 唔怕

連香港人都唔信中國，寧放殺人犯和解散警隊，都要反送中，外國人都仲未識驚

Who:沒事兒

咁2009豬流感呢

中國肺炎都未完... 急咩姐
支那:我地要樣樣超越美國.

除咗奶共閪衛同歐盟
各國嘅政府都好似後知後覺咁
出咗事先話腰斬賽事，停止集會
呢啲野係應該係未有人出事之前已經要做

所以咪有真嘅數據你估香港真係停咗?

但係佢哋冇咗老年勞動力就要面對少子化

就係因為香港人唔信中國，又聽得出who係中國外交部，又有sars經驗。
所以應對好好多

關咩野事,台灣都係民主國家啦

呢三個國家最熟中共

多得WHO
同埋中國影響力太大
好難斷來往

主要係中國啲人全世界都好

一有事就四方八面走

唔好以為班白皮豬真係咁醒先得架
係twitter上面既鬼佬係少數黎架咋
大把連中国最叻偷叻拐騙都唔知
好多外國人以為反送中只係政治問題剩係關政府事
而唔知最根本原因係中国已經腐爛到入心所有同中国有關既野都唔信得
咪搞到今日咁囉
用肺炎去令全世界重新審視對中策略其實都係好事黎

走去信支那咪變成咁囉

因為太易信支那同維尼組織

佢地冇受到支那迫害，睇下香港人同台灣人既警惕性有助防止大爆發

人民對肺炎既態度唔同
如果係歐美
你政府用最高規格既防疫措施去防疫
最後無爆發既話
政府會比人屌到仆街
善戰者無赫赫之功
你防疫成功
其實無人會多謝你
亦無人知

香港台灣唔同
經歷過沙士
你做少d 防疫都比人屌
政府做多d 無死
完左仲可以邀功

呢啲嘢不撚隔幾代就會失憶

如果唔係越戰韓戰加中東，啲人唔會記得咩係厭戰。
而事實係西歐已經忘記咗咩叫納粹，咩叫共產主義。前者變成buzzwords, 後者甚至多人讚頌。二戰嘅罪孽，人地早已遺忘。甚至張伯倫嘅表現可以話係好過依家嘅西歐。

民主國家顯然民智未開

如果真係民主國家，今次唔死得嘅話下次識做

如果係獨裁國家只需要睇一個人識唔識做

More recently, experts have proposed a third hypothesis: The Spanish flu originated somewhere in northern China in late 1917 and swiftly moved to western Europe with the 140,000 Chinese laborers the French and British governments recruited to perform manual labor to free up troops for wartime duty.

spainish flu origin 大撚比
而且當時係一戰

呢個係一個最新既 hypothesis 姐，但目前學術界 consensus 係源自美國

佢地太睇小中共醜惡

吹大咗 大躍進至少死3000萬 西班牙流感都係死2000萬到 莫講話文革
一係五毛一係on9

因為好多國都要顧住經濟損失

親身同幾代前經歷分別好大喎

世界上唔係咁多人會鍾意睇歷史

其實美國爆 應該都差唔多.
美國醫療好, 只限你有醫保. 美國都有2-3千萬人無買任何醫保.
所以美國爆都係會傳到全世界

Bill Gates 幾年前講咗

唔知過咗今次之後啲國家會唔會繼續奶共呢

啱呀

石正麗果編
該論文稱，研究團隊通過病毒基因重組技術，使用SARS冠狀病毒骨架和來自中國菊頭蝠的SHC014冠狀病毒表面蛋白進行工程化改造，創造了一種雜交冠狀病毒，可以與人體的血管收縮素轉化酶2（ACE2）結合，從而感染人的呼吸道細胞，毒性相當大。
Q：冠狀病毒如何進入身體？
A：需要透過ACE2受體。
台灣大學副校長暨中央流行疫情指揮中心張上淳表示，ACE2是細胞膜表面受體，病毒要穿透受體才能到細胞內部，SARS冠狀病毒與武漢肺炎冠狀病毒，都必須結合ACE2受體，才能到細胞內部。
結合一起就是 石正麗掌握表面蛋白改造技術 可以令一些病毒經ACE2受體感染人類 偏偏佢係武漢P4實驗室工作

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

到時大爆發死撚晒啦。

因為源頭係中國

冇計架 有啲野始終都係要親身感受先知果樣野既重要性
黑死病果啲世界級流感 老實講而家所有總統都冇經歷過
睇字比唔到病毒果種恐懼感 但2戰佢地親身經歷過 所以先唔亂咁開拖

覺得用口罩係弱者既行為同信政府

信WHO lor

因為無一個國家嘅supply可以滿足到十四億人嘅demand

我發覺今次同民唔民主唔係最大關係

成件事第一差係中國
因為係佢隱瞞成個月先將個病由可能得個位數既病人發展成以十萬計，令全世界都防不勝防
但講爆左之後既處理
基本上西方國家全部食撚屎
最好就係東亞呢幾個，尤其台灣
日本就因為奧運又有隱瞞疫情既傾向

但我睇意大利其實個政府係好有危機意識
奈何真係頂唔住d民眾太on9死都唔肯戴口罩

醫療開支 無論咩國家

一向都唔係受政府歡迎的支出

因為長遠來講 對收入正面幫助無咩

意大利最早開緊急狀態
但米蘭果D經濟重城已經大量支那狗入侵晒
木馬屠城

好d既 最少條數冇中國咁唔可信
數字準 推斷同相應既判斷會效果好d

美中日伊四國都唔可信
比較可信既係港台韓
上面4個國家中國有造假習慣
伊日美都係根本好多人冇做檢測

簡直係易玩過瘟疫公司的easy mode

其實咁
首先個個政府都唔做野

班人民又極度輕視肺炎，日日以為同流感一樣。信曬官方野，無經歷過sars既人就係無衛生意識。

有一班人甚至產生一種特登不重視既態度，就係為左喺全世界對病毒恐慌之中，顯得自己眾人皆醉既獨立思考。

其他地方疫情越嚴重，呢班人就越係要特登唔重視黎滿足自己攻打巨人既快感。

種種原因導致病毒擴散後一發不可收拾

當年沙士都有好多國家中左
但今次傳染性強d

因為隻病毒去到中期擴散左去唔同國家
感染性 嚴重性都升高左

對邪惡政權唔夠警惕

識得防俄仔 但唔識防中共

以為佢地仲係發展中國家no threat

外國都開始大爆發，喺我地需要外國支持光復香港既時候，我地都好應該以互相幫助既形式輸出防疫資訊比返外國人，製造最好既形象俾自己，而唔係串佢地

因為WHO 叫人冇病唔使帶口罩
叫人唔好封中國關！！

安倍經濟學

台灣no.1 係支那隔離竟然得48宗

因為個奶共nigga話無事

係香港人 你要加返個人字

係啊係啊
末日預言啊
你啲低智商低收入公屋狗等到大洗牌機會啦
把握機會喇 公屋仔

奶共
又隱瞞疫情嚴重性
驚影響經濟

1）因為中共

2）因為奶共

你老母仲左肺炎好嬲？
Up緊乜

一定會

taiwan no.1

因為支那隱瞞疫情
WHO仲要幫佢地粉飾太平令全世界以為同流感無咩分別

如果喪師仲正，所以其實所有災難片都係真，一定傳得快

極權國家＝隱瞞＝爆
民主國家＝維持經濟＝維持選票＝唔死都唔做野 = 爆

感情上應該只有剛剛成立既民主政權 (例如仲有3~4年任期)
先有膽放手一搏
當然奶共都係一個好大因素

人口增長依個議題
因為人道問題一直解決唔到
但疾病真係控制唔到嚕

無沙士經驗，唔識驚
諗起意大利國會個議員戴口罩都比人笑就知幾反智

你用屎眼諗野？

埋單就一定架喇
依家各國放任死多啲人
之後集中指控中国
咁強国就...

唔反共咪奶野囉

好多學者一早警告。但當領袖係侵侵之流，大家其實都預左會咁。

依隻病其實可以話係針對廢老黎打
香港同中國識驚係因為見過鬼
可以想像下外國好比我地十幾年前咁

而家玩緊簡單嘛

1933年之前冇人知Influenza嘅causing agent係乜
個個都鳩估係Haemophilus influenzae
冇人知道係virus引起

最大問題係當時一戰中
為咗保住軍隊士氣
censor哂媒體報道
得西班牙啲press有報
變相製造咗西班牙特別嚴重呢個假象

而且全世界好多人都唔多care hand hygiene
1980年起美國CDC先積極叫人勤洗手
全球就要去到2009 swine flu先意識到勤洗手有幾重要

結論係：
你冇可能要美國喺1917年壓制到H1N1 outbreak
因為當年冇人有咁嘅知識同能力

吸太多人民幣令智力下降

美國醫療出名差...

支共既邪惡 係班豬想像唔到

到而家呢一刻西方國家的目標都係都係唔引起市民恐慌
美國係停課呀，然後d學生永續party咁停黎做乜

我係估唔到國際上係真係咁信中國政府同WHO

下個月會去旅行,諗緊整D文宣俾佢地 唔知可唔可行

全人類做事永遠只睇利益
佢寧願死一千幾百人
都唔要損失一千幾百億

因為大家跟規矩信專家，但中共係咁插手國際組織

貴姐，你比得起錢非洲都可以好好醫療

好似係廢老多病痛, 手術室做哂隔離病房，其他手術完全做唔到
搞到班老野自然死亡

班柒頭到而家都話帶口罩無用
武漢肺炎只係flu

獨裁政權仲洗咩隔離

獨裁最有效率隔離就係即時槍決燒屍

正確

另外就係天下政府一樣閪

好正確，鬼佬覺得自己獨立思考，

肺炎等如流感
口罩無用

根本係岸鳩

我外國撚，日日對住呢班撚樣
想打人

Population control

我覺得最岸鳩係話口罩無用，勤洗手就得

但口罩係有效隔開你自己對閪手⋯⋯

班友真係好柒

都差唔多
鬼佬唔帶口罩同洗手

咪因為民主國家一開始就唔會隱瞞就唔會爆到咁
意大利封城 仲成班出封遊行又開p

但因為獨裁政權隱瞞疫情，但可以不顧人民生死咁封城咪可以斷絕源頭

口罩的確對保護個人無乜用
口罩係用黎防止自己飛沫噴出去，減少散播

但係，當病毒有潛伏期，無人會第一時間知道自己有病，大家戴口罩就係大家互相保護，有效減低傳播

呢個就係戴口罩既用意

班智障外國豬就一味分開捉住 口罩防唔到病毒+有病先要戴口罩 呢兩句表面野

但就完全唔用腦去諗兩者既關連

嬲呀

有咩咁唔理性？
你認為大陸果種封城出街比人私鳥既方式係大規模播毒方式唔係好過意大利果種自律好咩

唔係吹奏獨裁者 係因為民主體制下跟本隱瞞唔到
唔會爆到而家收唔到科 一早斷左個病毒源頭啦

講緊爆左之後處理
台灣係爆之前

北韓都處理得好好

死傻閪

支那？

閱

見到你有咁多負評第一次覺得連登有希望

因為佢真係成個新天地都染，唔理有冇病徵。間接證實中呢個病死亡率本身係低。不過其他國家唔知咩原因冇大幅抽查（好似香港都冇幫佛堂嗰座大廈既人驗）,所以死亡率會高d。南韓驗左輕症都係可能家居隔離，不過當一個人知自己真係有病正常真係唔會出街，社區傳播自然少左。其他國家d人都未知自己有病，自然正常出街，加上歐洲唔戴口罩，加速傳播。

我都係講緊大陸果斷
唔理性係果啲因為唔認同大陸體制就否定佢地抗疫成效嘅留言

如果源頭係香港,
香港應該會得好少香港人染病
但係因為香港咁多國際航班
D病毒可以飛到四圍都係
之後香港以外都爆到hihi

一講大陸班連衛兵就癲

我覺得係政府唔夠前瞻性啫，一早做足，d人見到意大利咁誇張自然會覺得政府做得好，不過前題係有一個意大利俾其他政府比較，否則就可能好似你咁講明明做得好都俾人屌。

其實理性討論同大家爭取嘅民主
本來係冇抵觸

有時真係唔知講咩好

有機會係因為一早住落好多強國人，加上神根公約阻唔到強國人由其他國家進入。應該話之前意大利種落既因，就算今次佢盡晒力都無力挽。

經濟問題
封關停工停課後冇疫症既話
就有人屌政府過份緊張，小題大做

唔知過咗今次之後中國仲有冇錢令到其他國家奶共呢

有冇諗過係全世界都想借機減少過剩人口
今次仲要明殺廢老

睇到外國班鬼佬

會唔會係連登仔諗得太易？

任何野加上政治 就變成好複雜

其實點解會保護個人無用？
人地唔帶 我帶唔係可以擋到啲飛沫咩？

建議你睇下宜家D受疫國家向緊邊個R救援

金仔又贏

錢大於一切

一定唔會係全世界共識囉，最多係老人比例較高國家暗啞底做。

當年香港豬流感定禽流感，曾蔭權下令殺晒d雞，果時係俾人喪屌，依家睇返，佢先係做得最岩果個

將一百年前嘅野同依家比

100年後嘅今日同當年比 資訊更流通 科技同醫療發展又更發達 中國都係冇進步 處理手法咁撚差 以為隱瞞個病毒就會自己消失呢個又點計呀

向小熊維尼lor

小熊維尼好重感情架 好似係 或者重面子

一陣又捐哂國內啲救援物資出去